唔開心嘅時間會岀現嘅徵狀

一個人去唔最開心嘅時候會點
我會連教都訓唔到 野食唔到
唔知你地最恐怖會去到點呢

我會成日諗如果我死左幾耐先有人發現我死左

會喊 然後喊到發燒喊到嘔

哩個平時一頹都會諗

我都係

咁睇落好似係正常現象 起碼唔係得我一個係咁

極度唔開心會心跳比平時快2倍
食唔到嘢
成日見暈
唔知唔覺會喊

好想食軟糖